솔이야.
오빠.. 주책맞게 니가 왜 설치고 난리여? 나도 가만 있는디. 오빠 존말할때 기양 가유. 무신 대단한 사랑씩이나 하겄다고.
 얼레.  왜이려유? 누가 보면 어쩔라구유?
 가만있어봐. 솔이야, 사랑해. 사랑한다고 이 바보 멍청아. 내맘도 모르고. 이 똘탱 머저리 쪼다 띨띨이 깡통 밥통 절구통 개밥그릇아, 얼만큼 욕을 얻어 처먹어야 정신차릴래? 그래갖고 어디가서 밥이나 얻어먹고 살겠어? 내맘 하나도 딱딱 모르는게 까불고 있어.
해도 해도 너무허네유 참말로. 그려유, 나 꼴통 똘탱 띨띨이유. 워쩔래유? 나 깡통 밥통 절구통 개밥그릇인데 보태준거 있시유? 살다 살다 별꼬라질 다 보겄네. 아주 변태여. 변태중에서도 왕변태여. 
